康復香港，時代救命。

大家啲廣東話好差，成日咬錯音。

希望大家讀返岩。

救護手足？

推

大家都係想救返香港姐

推

佢要屈你,你講加油香港都係港獨

正解